元朗有山火

搭巴士經過見到
近山下村
有無人見到？

見到
條火龍幾長

up

好似愈黎愈大火

痴線真係好大火

香港d空氣愈尼愈差

好大火

可唔可以keep住update

放tg辣著左?

唔見有直升機救火

利申：住對面村

Wtf

睇位置 似係呢到

希望燒到d鄉黑啦

唔好有消防受傷

又想賴入手足數?

山頭冇人住ga

似

[member]8點幾已有人報999但11點左右先見有消防黎:o)[/member]

嗰邊有人？

無

個fd 話夜晚唔會有消防救火🙄

個fd喺消防隊長

推

有無人有報？